[alphago］佐為+進騰光 有冇可能win到alphago

神之一手

Sai